% ---
% RESUMOS
% ---

% resumo em português
\setlength{\absparsep}{18pt} % ajusta o espaçamento dos parágrafos do resumo
\begin{resumo}
    Seu resumo

 \textbf{Palavras-chave}: palavra-1. palavra-2.
\end{resumo}

% resumo em inglês
%\begin{resumo}[Abstract]
% \begin{otherlanguage*}{english}
%   \vspace{\onelineskip}
%
%   \noindent
%   \textbf{Keywords}: coq. quickcheck. logic. theorem provers. property-based testing.
% \end{otherlanguage*}
%\end{resumo}
